只要食煙個肺就有油脂去保護你免受武仔病毒入侵

利申: major stat

哦

唔好講基本野ok?

日本仔好多食煙
then?

🚬🚬

咪害人啦

major stat即係major lying

mstat

一切取決於 faith

master in lying

點睇吸煙者病情嚴重嘅比例高過正常人？